一句說話比你睇到侵侵有幾勁幾有遠見幾敢言！！！！！！！

【武漢肺炎】特朗普：世衛上調死亡率至 3.4% 不真確 「直覺遠低於 1%」

世衛3月初上調武漢肺炎（COVID-19）的死亡率，由先前估計的約 2%，上調至3.4%，亦高於季節性流感少於 1% 的死亡率。 但美國總統特朗普3月4日表示， 3.4% 是假數值（false number），認為有不少病情較輕的病人都沒有申報，有很多病情較輕、很快康復的病人，根本沒有求診，患病的人相信比現在掌握的數據多，因此武漢肺炎的死亡率應只有少於 1%。

當時，美國有超過 230 宗確診個案，12 人死亡，死亡率 5.4%，不單高於世衛的 3.4%，亦比中國的 3.7% 高。

喺當時全世界都極度恐慌既時侯 全部專家都講到武肺死亡率幾高幾高 得佢一個有遠見 夠膽講大家高估左

當時全世界都屌佢話佢9up、胡言亂語，唔係專家，而家睇返 邊個啱？

世衛都不及侵侵直覺 笑死 仲話成班專家

想知武肺初始爆發地的死亡率

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

推

唔該美國人好好珍惜呢個總統

連登精神病人
一邊笑美國被媒體控制
自己卻被媒體植入covid 好恐怖口罩係解困嘅唯一辦法
無救架啦
唔好講donald trump 直覺
我翻譯埋教授對口罩嘅批判都救唔到連登嘅精神病人

無錯，全靠佢呢個直覺同遠見，美國依家爆到七彩，侵侵又贏喇，yeah

真 自己戴都冇問題 去人多地方我都會戴 無妨

但居然個個黃絲喺到批鬥人舉報人戴唔戴罩 支持港共啲封鎖限制打壓措施 連人地出街食飯行山staycations 都屌

屌你老尾仲話不自由 毋寧死

弱感冒 垃圾

hi左膠 爆到7彩又點？ 流感年年都係咁架啦
人地就黎有疫苗 你地慢慢防疫防到死出街都比人屌
人地就經濟復甦 正常生活

雙位數

根本就廢廢地香港就用來打壓集會自由

果陣吹到10%架 咩意大利果啲地方嘛

一黎意大利老人家多 二黎檢測能力極低 就黎死果啲先驗
三黎果陣未掌握用咩藥物

依家個個都去餐廳食嘢驚西咩，分分鐘中咗都唔知，當感冒

點知一驗抗體 大把中左既人好返都唔知 除左對廢老/長期病患者 根本廢

push